交換禮物 係on9港女先做

大家買完一堆貴價禮物
仲扮到好開心咁交換
其實根本浪費地球資源

所以我通常送錢
送$500收$500

真，我通常交換女朋友嚟屌就算